## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: lib/content/course_live/course_view.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A request to enroll has been sent to the course teacher."
msgstr "已向教師報名課程。"

#: lib/content/course_utils.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to the course"
msgstr "返回課程"

#: lib/content/course_utils.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Beginner"
msgstr "初級"

#: lib/content/course_live/lesson_play.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming..."
msgstr "確認中..."

#: lib/content/course_live/course_view.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enrolled successfully!"
msgstr "成功報名！"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Excellent!"
msgstr "優秀！"

#: lib/content/course_utils.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: lib/content/course_live/course_view.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to enroll"
msgstr "報名失敗"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Good!"
msgstr "好！"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Illustration of a green alien"
msgstr "綠色外星人的插圖"

#: lib/content/course_utils.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Intermediate"
msgstr "中級"

#: lib/content/course_live/lesson_play.html.heex:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not bad!"
msgstr "不錯！"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Perfect!"
msgstr "完美！"

#: lib/content/course_live/course_view.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Request to join"
msgstr "請求加入"

#: lib/content/course_live/components/lesson_step.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That's incorrect."
msgstr "這是不正確的。"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There's room for improvement"
msgstr "有改進的空間"

#: lib/content/course_live/lesson_play.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unable to complete lesson"
msgstr "無法完成課程"

#: lib/content/course_live/lesson_play.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unable to select option"
msgstr "無法選擇選項"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Very good!"
msgstr "非常好！"

#: lib/content/course_live/components/lesson_step.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Well done!"
msgstr "做得好！"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You got %{correct} out of %{total} answers right."
msgstr "您的答案中有 %{correct} 個是正確的，總共有 %{total} 個問題。"

#: lib/content/course_live/course_view.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Lesson cover"
msgstr "課程封面"

#: lib/content/course_live/lesson_play.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your progress in this lesson will be lost. Would you like to quit?"
msgstr "您在這堂課的進度將會遺失。您想要退出嗎？"

#: lib/content/course_live/my_courses.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse courses"
msgstr "瀏覽課程"

#: lib/content/course_live/my_courses.html.heex:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started by joining a course."
msgstr "加入課程開始學習。"

#: lib/content/course_live/my_courses.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No courses"
msgstr "沒有課程"

#: lib/content/course_live/lesson_play.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unable to send answer"
msgstr "無法傳送答案"

#: lib/content/course_live/lesson_completed.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You got all the answers correct!"
msgstr "您全部答對了！"
